%!TEX TS-program = xelatex
%%
%% Author: as Simuskov Aleksey
%% 07.04.19
%%

\documentclass[xetex,a4paper,14pt]{extarticle} % 14й шрифт
\input{preamble} % Подключаем преамбулу


\author{Simuskov Aleksey}
\title{Выпускная квалификационная работа}



% 1 страница
% \includepdf{extra/pz} % Пояснительная записка

% 2 страница (не нумеруется, но учитывается)
% \includepdf[pages={1,2}]{extra/task} % Задание на ВКР печатается на одном листе с двух сторон

% Помимо ПЗ и задания, в ВКР также вкладываются:
% * отзыв руководителя (otzyv.pdf), на 1 странице с двух сторон
% * отчет по антиплагиату (antiplagiat.pdf)


%%% Начало документа
\begin{document}

    \includepdf{apps/diploma_title_page.pdf}
    \includepdf[pages={1-5}]{apps/diploma_task.pdf}


    \tableofcontents    % Содержание
    \clearpage

    \input{0-introduction}

    \include{part1/main}
    \include{part2/main}
    \include{part3/main}

    \input{0-conclusion} % Заключение
    \input{0-glossary}     % Перечень сокращений и условных обозначений
    \input{0-bibliography} % Библиографический список

    % Приложения
    \input{apps/prj-dir-struct}
    % Последняя страница
    \includepdf{apps/last-page.pdf}


\end{document}
%%% Конец документа